%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Structured General Purpose Assignment
% LaTeX Template
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.latextemplates.com
%
% Original author:
% Ted Pavlic (http://www.tedpavlic.com)
%
% Note:
% The \lipsum[#] commands throughout this template generate dummy text
% to fill the template out. These commands should all be removed when 
% writing assignment content.
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass{article}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Language, encoding, fonts
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage[slovak]{babel}
\usepackage{fontspec}

%\setmainfont{Arial}
\usepackage{lmodern}
%\setmainfont{Latin Modern}
%\usepackage{lmodern}

\usepackage{fancyhdr} % Required for custom headers
\usepackage{lastpage} % Required to determine the last page for the footer
\usepackage{extramarks} % Required for headers and footers
\usepackage{graphicx} % Required to insert images

\usepackage[figurename=Listing]{caption}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{hyperref}

\usepackage{listings}
\usepackage{tabu}

% Math related
\usepackage{amsmath,amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{mathtools}
\usepackage{bm, mathrsfs}


% Margins
\topmargin=-0.45in
\evensidemargin=0in
\oddsidemargin=0in
\textwidth=6.5in
\textheight=9.0in
\headsep=0.25in 

\linespread{1.1} % Line spacing

% Set up the header and footer
\pagestyle{fancy}
\lhead{\hmwkAuthorName} % Top left header
\chead{\hmwkClass\ : \hmwkTitle} % Top center header
\rhead{\firstxmark} % Top right header
\lfoot{\lastxmark} % Bottom left footer
\cfoot{} % Bottom center footer
\rfoot{Strana\ \thepage\ z\ \pageref{LastPage}} % Bottom right footer
\renewcommand\headrulewidth{0.4pt} % Size of the header rule
\renewcommand\footrulewidth{0.4pt} % Size of the footer rule

\setlength\parindent{0pt} % Removes all indentation from paragraphs

% Bibliography
\usepackage[backend=bibtex, natbib=true]{biblatex}
\addbibresource{research.bib}

% Style tweaks
\renewcommand*{\finalnamedelim}{\addcomma\addspace}
\renewcommand*{\labelnamepunct}{\addcolon\addspace}
\renewcommand*{\newunitpunct}{\addcomma\addspace}
\DeclareFieldFormat[article,inbook,incollection,inproceedings,patent,thesis,unpublished]{title}{\textit{#1}}
% Add all bibliography uncited in text
\nocite{*}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%   DOCUMENT STRUCTURE COMMANDS
%   Skip this unless you know what you're doing
%----------------------------------------------------------------------------------------

\setcounter{secnumdepth}{0} % Removes default section numbers

\usepackage{etoolbox}

\newtheorem{TVR}{Tvrdenie}
\newtheorem{LM}{Lema}
\newtheorem{VT}[TVR]{Veta}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{DEF}[TVR]{Definícia}
\newtheorem{POZ}[TVR]{Poznámka}
\newtheorem*{POZ_}{Poznámka}
\newtheorem{PR}[TVR]{Príklad}
\newtheorem*{PR_}{Príklad}

\newenvironment{D}{\trivlist\item[\hskip \labelsep{\bfseries Dôkaz.}]}{\endtrivlist}
\AtEndEnvironment{D}{\null\hfill\qedsymbol}

\newcommand{\bigO}[1]{\ensuremath{\mathcal{O}(#1)}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   NAME AND CLASS SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\newcommand{\hmwkTitle}{Predikcia výsledku zápasu DOTA 2} % Assignment title
\newcommand{\hmwkClass}{Strojové učenie} % Course/class
\newcommand{\hmwkAuthorName}{Martin Gábriš} % Your name

%----------------------------------------------------------------------------------------
%   TITLE PAGE
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
Cieľom tohto projektu je predikovať výsledok zápasu počítačovej hry Dota 2 pomocou metód strojového učenia. Projekt nadväzuje na dve predošlé práce zaoberajúce sa rovnakým problémom, pričom sa snaží použiť iné metódy.

V projekte sme najprv pre referenciu zreprodukovali použitie logistickej regresie na aktuálnych dátach, ďalej sme na problém použili iné metódy strojového učenia (SVM, náhodné lesy, AdaBoost, \dots). Nakoniec sme si definovali synergiu tímu podľa dát z trénovacej množiny a použili ju samostatne a v kombinácii s logistickou regresiou.

Naše metódy neboli príliš úspešné a ukázalo sa, že najlepšie výsledky mala pôvodná neupravená logistická regresia.


\section{Úvod}
Dota 2 \cite{dota2} je online počítačová hra, v ktorej hrajú proti sebe dva tímy (nazvané Radiant a Dire) po piatich hráčoch. Každý hráč si na začiatku hry vyberie jedného z (v dobe písania) 111 hrdinov, pričom dvaja hráči (ani z rôznych tímov) nemôžu mať rovnakého hrdinu. Následne hráči bojujú vo veľkej aréne o to, kto skôr zničí hlavnú budovu druhého tímu.

Jednotliví hrdinovia majú rôzne vlastnosti a schopnosti a rôzne typy hrdinov majú počas trvania zápasu rôzny význam. Správny výber hrdinov pre úspešný zápas je teda kľúčový, pričom pri výbere treba okrem iného brať ohľad aj na to, ktorí hrdinovia sa hodia do tímu spolu a ktorí sú dobrí proti súperovým hrdinom.

Keďže správny výber hrdinov má na výsledok zápasu pomerne veľkú váhu, rozhodli sme sa predikovať výsledok zápasu pomocou informácie, ktorých hrdinov si hráči pred začiatkom zápasu vybrali.

\paragraph{Úloha}
Na vstupe dostaneme vo vhodnom formáte informáciu o tom, ktorí hrdinova boli vybraní do oboch tímov a my máme povedať, ktorý tím hru vyhrá. Jedná sa teda o klasický problém binárnej klasifikácie, kde triedy sú ``vyhral tím Radiant'' a  ``vyhral tím Dire''.

\paragraph{Predchádzajúce práce}
Rovnakým problémom sa v minulosti zaoberali viaceré práce, zároveň sme narazili na zmienky o niekoľkých webových aplikáciách, ktoré majú buď predpovedať výsledok zápasu alebo radiť, akých hrdinov pridať k nekompletnému výberu.

Náš projekt bude vychádzať z práce \cite{conley}, kde prvý krát popísali získanie dát, použitie logistickej regresie a \texttt{kNearestNeighbours}. Presnosť logistickej regresie uvádzajú testovaciu $69.8\%$, pri \texttt{kNearestNeighbours} autori použili vlastnú vzdialenosť a uvádzajú testovaciu presnosť $67.43\%$, no algoritmus je na učenie veľa dát pomalý.

Druhá práca \cite{kalyan} nadväzuje na prvú, pričom tu sa autor snaží zlepšiť logistickú regresiu výpočtom množiny hrdinov, ktorá je ``úspešná'' pomocou genetického algoritmu. Následne predikuje ako priemer pravdepodobnosti výhry z logistickej regresie a normalizovaného počtu hrdinov z ``úspešnej'' množiny, ktorá je v dotaze. Takýto prediktor mal testovaciu presnosť $74.1\%$.

Pri zmienkach o online aplikáciách sme buď nenašli popis algoritmu a relevantné výsledky alebo daná služba už nefungovala.


\section{Dáta}
Dáta sme zbierali s malými obmenami podobným spôsobom ako v článku \cite{conley}.

Použili sme Steam API (popísané napríklad tu \cite{steamapi}) na stiahnutie informácií o $117739$ zápasoch hraných medzi 4.1.2016 a 20.1.2016.

Okrem všeobecných informácií o zápase obsahujú dáta ďalšie informácie o hráčoch ako vybraní hrdinovia, level na konci hry, predmety, postupnosť schopností hrdinov, zabitia a úmrtia hrdinu a iné.

\paragraph{Podmienky na zápasy}
Zbierali sme dáta iba o zápasoch, ktoré spĺňali nasledujúce podmienky (podobné ako v predchádzajúcich prácach):
\begin{itemize}
\item priemerná zručnosť hráčov v zápase (\textit{matchmaking rating}, ohodnotenie hráčov vzhľadom na ich schopnosti v hre) je na úrovni \textit{very high} (najvyššia čo sa dá pomocou API odfiltrovať), pretože viac skúsení hráči vedia lepšie využiť potenciál hrdinov,
\item mód hry bol jeden z \textit{All pick}, \textit{Captains mode}, \textit{Random draft}, \textit{Single draft}, \textit{Least played}, \textit{Captains Draft}, \textit{Ranked All pick}, keďže pri týchto módoch hry sa jednak majú šancu vyskytnúť všetci hrdinovia a dvak sú spolu reprezentatívnou vzorkou ``priemerného'' zápasu,
\item žiadny z hráčov hru počas jej trvania neopustil (či už úmyselne alebo z dôvodu zlého pripojenia), keďže výsledok nevyrovnaného zápasu nie je príliš relevantný vzhľadom na dobrý výber hrdinov,
\item zápas trval aspoň $15$ minút, keďže kratší zápas je vo väčšine prípadov spôsobený  nevyrovnanosťou zručnosti hráčov.
\end{itemize}

\paragraph{Výber atribútov}
Z dát sme vyrobili trénovaciu a testovaciu množinu rovnako ako v \cite{conley}. 

Pre každý zápas máme binárny vektor $x$ $226$ atribútov, kde pre hrdinu s ID $i$ je
\begin{equation}
    x_i = \begin{cases}
        1 \text{ ak Radiant má vo svojom tíme hrdinu s ID $i$} \\
        0 \text{ inak}
    \end{cases}
\end{equation}
\begin{equation}
    x_{i+113} = \begin{cases}
        1 \text{ ak Dire má vo svojom tíme hrdinu s ID $i$} \\
        0 \text{ inak}
    \end{cases}
\end{equation}

Trieda $y$ pre vektor $x$ je
\begin{equation}
    y = \begin{cases}
        1 \text{ ak Radiant zápas vyhral} \\
        0 \text{ inak}
    \end{cases}
\end{equation}

Takto upravené dáta sme náhodne zamiešali a rozdelili na testovaciu množinu ($90\%$ všetkých dát, cca $105000$ zápasov) a trénovaciu množinu (zbytok).


\section{Implementácia}
Projekt bol programovaný v jazyku Python.

Na komunikáciu so Steam API sme použili wrapper pre Python \texttt{dota2api}, API vracia informácie vo formáte JSON, tieto sme si ukladali v MongoDB databáze.

Na strojové učenie sme použili knižnicu scikit-learn \cite{scikit-learn}.

Na nájdenie optimálnych hyperparametrov sme knižnicu hyperopt-sklearn \cite{hpopt}. V prípade, že to nebolo možné sme hyperparametre hľadali metódou pokus-omyl buď úplne ručne alebo cyklom v Pythone s pomocou cross-validácie.

\paragraph{Technické problémy}
S technickými problémami sme sa stretli pri získavaní dát, keď sme zistili, že naraz sa dá z API získať iba 500 posledných zápasov (pokiaľ neviete ID zápasov). Síce existujú stránky poskytujúce ID zápasov aj ďalej do histórie, no ani jedna neposkytovala API a crawlovať stránku sme nechceli. Preto sme museli dlhodobejšie spúšťať náš skript každých 20 minút a stiahnuť nové dáta o zápasoch.


\section{Použité metódy}
V ďalšom uvedieme použité metódy a ich výsledky.

\subsection{Logistická regresia}
Ako prvé sme na naše dáta použili úplne priamočiaro logistickú regresiu a pozerali sa, či dostaneme rovnaké výsledky ako v predošlých prácach. Skúšali sme meniť parametre regresie, no malo to iba minimálny efekt, preto tieto zmeny ani neuvádzame.

Ako môžeme vidieť v tabuľke \ref{logreg-tab} a na grafe \ref{logreg}, dostávame podobné výsledky ako v predchádzajúcich prácach, jemné odchýlky môžeme vysvetliť mierne iným datasetom.

Z grafu \ref{logreg} možno vidieť, že logistická regresia nemá veľke preučenie.
Zároveň je vidno, že väčší počet vzoriek presnosti už príliš nepomôže.

\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{ l r }
  metrika & LogReg \\
  \hline
  accuracy & 0.680 \\
  precision & 0.701 \\
  recall & 0.797 \\
  roc auc & 0.655
\end{tabular}
\caption{Metriky úspešnosti pre logistickú regresiu, trénované na celej trénovacej množine, presnosti z testovacej množiny}
\label{logreg-tab}
\end{table}

\begin{figure}
 \centering 
 \includegraphics[scale=0.33]{figures/logreg_lc.pdf}
 % \includegraphics[scale=0.40]{../machine_learning/logreg_swap.pdf}
 \caption{Učiaca krivka z testovacej množiny}
 \label{logreg}
\end{figure}


\subsection{Iné metódy}
V tejto sekcii sa pokúsime na náš problém aplikovať iné metódy strojového učenia. Konkrétne aplikujeme SVM, náhodné stromy, AdaBoost a NaiveBayes (GaussianNB z scikit-learn). Cieľom je experimentálne zistiť, či nie je iný model ako logistická regresia vhodnejší na tento problém.

Keďže pri rôznych modeloch môže mať nastavenie hyperparametrov výrazný dopad na celkovú kvalitu predikcie, pre jednotlivé metódy sme našli najlepšie parametre buď pomocou knižnice hyperopt-sklearn alebo ručne cross-validáciou.

V tabuľke \ref{meth-tab} môžeme vidieť porovnanie metód pre rôzne metriky. Môžeme si všimnúť, že všetky metódy dávajú buď podobné alebo horšie výsledky ako logistická regresia až na výnimku náhodných stromov, ktoré sa menej krát mýlia v prípade, že víťaz je Radiant.

Poznamenávame, že SVM sme trénovali iba na množine veľkosti $10000$ prvkov, keďže pri väčšej veľkosti bol algoritmus príliš pomalý.

\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{ c | r r r r r}
  metrika & LogReg & RF & GaussNB & AdaBoost & LinearSVM \\
  \hline
  accuracy & 0.680 & 0.666 & 0.646 & 0.666 & 0.670\\
  precision & 0.701 & 0.675 & 0.718 & 0.682 & 0.700\\
  recall & 0.797 & 0.832 & 0.657 & 0.793 & 0.770\\
  roc auc & 0.655 & 0.630 & 0.644 & 0.642 & 0.649
\end{tabular}
\caption{Porovnanie rôznych metód, presnosti na testovacej množine}
\label{meth-tab}
\end{table}

Z uvedeného sa domnievame, že samotná informácia o tom, ktorí hrdinovia sú vybratí nestačí na lepšie predikovanie výsledku. Dota 2 je pomerne komplexná hra a na víťazstvo zápasu vplýva mnoho faktorov a výber hrdinov je len jedným z nich. Z takto zostrojených atribútov je pravdepodobne ťažké pre jednotlivé metódy odvodiť vzťahy pre to, ktorí hrdinovia sú dobrí spolu a ktorí proti sebe.


\subsection{Synergia}
Ako bolo spomenuté vyššie, jeden z dôležitých aspektov výberu hrdinov je ich vzájomná synergia. Výber hrdinov, ktorí sa navzájom dopĺňajú môže mať veľký vplyv na výsledok zápasu. Preto by sme chceli nejako v jednom čísle zachytiť synergiu tímu a na základe nej buď predpovedať výsledok zápasu alebo pomôcť inému prediktoru.

Synergiu budeme počítať z k-tic hrdinov, ktorí sú vo výbere. Najprv sme prešli celý trénovací dataset a pre každú $k$-ticu, $k \in \{1,\dots,5\}$ spolu vybraných hrdinov (či už Radiant alebo Dire) sme spočítali jej počet výskytov a koľko krát bola vo vyhrávajúcom tíme.
Z týchto dát môžeme pre konkrétny výber piatich hrdinov vypočítať jej synergiu. Do úvahy prichádzalo viacero variantov.

Napríklad pre každé $k$ spočítať priemer úspešnosti cez všetky $k$-tice a synergiu spočítať ako váhovaný priemer cez $k \in \{1,\dots,5\}$, keďže väčšia skupina hrdinov s dobrou synergiou viac zaváži v zápase a mala by mať väčšiu váhu. Priemer úspešnosti ale nezohľadňuje, koľko krát sa daná $k$-tica v dátach vyskytla.
Nakoniec sme sa rozhodli pre obyčajný normalizovaný súčet víťazstiev pre všetky $1$ až $5$-ice, pričom $k$-tice s väčším $k$ mali väčšiu váhu. Teda pre výber 5 hrdinov $H$ máme synergiu:

\begin{align}
    s &= \frac{\sum\limits_{X \subseteq H, X \neq \emptyset} \bigl[\text{\#výhier($X$)} \times \text{váha($i$)} \bigr] }{\sum\limits_{X \subseteq H, X \neq \emptyset} \bigl[\text{\#výskytov($X$)} \times \text{váha($i$)} \bigr] }
\end{align}

Vhodnú váhu zvolíme experimentálne.


\subsubsection{Učenie}
Pre každý výber hrdinov zápasu v trénovacej množine sme vypočítali uvedeným vzorcom jeho synergiu, čím sme dostali dataset, kde atribúty sú $113$ binárnych hodnôt podľa toho, či bol daný hrdina vybraný alebo nie a výstup je vypočítaná synergia.

Na tomto datasete chceme naučiť prediktor predpovedať synergiu. Ako vhodný typ nám príde lineárny regresor, keďže samotná synergia je lineárna kombinácia zosumovaných hodnôt (výhry, výskyty) z trénovacej množiny. SVR nechceme použiť kvôli tomu, že bude pravdepodobne veľmi pomalé. Ako model zoberieme Ridge regresiu, ktorá je vcelku jednoduchá a podporuje regularizáciu.


\subsubsection{Predpovedanie pomocou synergie}
Pravdepodobnosť, že zápas daný vektorom $x \in \{0,1\}^{226}$ vyhrá Radiant vypočítame nasledovne:
\begin{align}
    r &= \text{synergy($x_{< 113})$} \\
    d &= \text{synergy($x_{113 \leq}$)} \\
    prob &= 0.5 + (r-d)/2 
\end{align}
Čím väčší je rozdiel synergie, tým väčšia bude pravdepodobnosť, že ten tím vyhrá, pričom rozdiel sa na pravdepodobnosť zobrazuje lineárne.

Ešte potrebujeme vybrať vhodnú váhu. Vyskúšali sme niekoľko možností, výsledky získané cross-validáciou na trénovacej množine uvádzame v tabuľke \ref{syn-tab}.

\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{ c | r r r r r r}
  metrika & $2^i$ & $5^i$ & $10^i$ & $i^2$ & $i^5$ & $i^{10}$ \\
  \hline
  accuracy & 0.635 & 0.639 & 0.646 & 0.644 & 0.650 & 0.656\\
  precision & 0.707 & 0.710 & 0.717 & 0.715 & 0.720 & 0.725\\
  recall & 0.634 & 0.637 & 0.645 & 0.643 & 0.649 & 0.656\\
  roc auc & 0.636 & 0.640 & 0.645 & 0.644 & 0.650 & 0.656\\
  $R^2$ & 0.927 & 0.648 & 0.193 & 0.644 & 0.174 & 0.092
\end{tabular}
\caption{Cross-validácia rôznych váh synergie, $i$ predstavuje veľkosť množiny hrdinov}
\label{syn-tab}
\end{table}

Vidíme, že výsledky sú si podobné a hoci najlepšie hodnoty mala váha $i^{10}$, jej $R^2$ metrika je skoro 0 (t.j. správa sa skoro ako by vracala stále očakávanú hodnotu nezávisle od dát). Vzhľadom na to budeme ďalej používať metriku $2^i$. Jej presnosť overíme na testovacej množine, viď tabuľka \ref{syn-test}. Presnosť sa príliš nelíši od cross-validovaných hodnôt, čo môže naznačovať, že táto metóda netrpí preučením.

\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{ c | r}
  metrika & $2^{i}$ \\
  \hline
  accuracy & 0.639 \\
  precision & 0.716 \\
  recall & 0.642 \\
  roc auc & 0.638
\end{tabular}
\caption{Najlepšia váha na testovacej množine}
\label{syn-test}
\end{table}

Na druhú stranu, porovnaním hodnôt s pôvodnou logistickou regresiou a inými metódami je táto metóda lepšia v určovaní víťaza ak to je Radiant než Dire (a je lepšia než NaiveBayes), čo je pri logistickej regresii a náhodných lesoch naopak.


\subsection{Mix synergie a logistickej regresie}
Máme za to, že synergia prináša na dáta iný pohľad než predošlé modely, pokúsime sa preto takúto predikciu skombinovať s iným modelom.

Vyskúšame, ako vie pomôcť synergia pri použití logistickej regresie. Predikovať budeme nasledovne: z logistickej regresie máme pravdepodobnosť $p_l$ že vyhrá Radiant, z rozdielu synergií tímov máme pravdepodobnosť $p_s$, že vyhrá tím Radiant. Celková pravdepodobnosť výhry Radiant bude $$ p = \frac{p_l + p_s}{2}$$, pričom povieme, že vyhral Radiant ak $p > 0.5$.

Na grafe \ref{logreg-syn} vidíme učiacu krivku kombinovaného prediktora, vidíme, že sa jednak zbieha do rovnakého bodu ako graf \ref{logreg} a má podobný priebeh. Taktiež v žiadnej z metrík synergia logistickej regresii výrazne nepomohla, viď \ref{logreg-syn-tab}.


\begin{figure}
 \centering 
 \includegraphics[scale=0.7]{figures/logreg_syn1.pdf}
 \includegraphics[scale=0.7]{figures/logreg_syn2.pdf}
 \caption{Učiaca krivka z testovacej množiny}
 \label{logreg-syn}
\end{figure}


\begin{table}[!ht]
\centering
\begin{tabular}{ l |r r}
  metrika & LogReg & LogRegSyn\\
  \hline
  accuracy & 0.680 & 0.679\\
  precision & 0.701 & 0.704 \\
  recall & 0.797 & 0.786\\
  roc auc & 0.655 & 0.656
\end{tabular}
\caption{Porovnanie logistickej regresie na testovacej množiny bez a so synergiou}
\label{logreg-syn-tab}
\end{table}

Predpokladáme, že iné prediktory sa vzhľadom na malé rozdiely v metrikách od logistickej regresie budú správať podobne.

Jedno možné vysvetlenie toho neúspechu je to, že vhodnosť výberu hrdinov je už nejakým spôsobom zahrnutá v logistickej regresii a pridaním druhého podobného klasifikátora sa príliš nezlepšíme.

Oveľa pravdepodobnejšie vysvetlenie je to, že voľba funkcie synergie nie je úplne vhodná. Síce ako samostatný klasifikátor bola približne na úrovni iných modelov, synergia nejakého výberu je v podstate lineárna kombinácia nejakej časti trénovacích dát. Možno by bolo lepšie definovať synergiu pomocou nejakej nelineárnej transformácie. 


\section{Záver}
Prácu hodnotíme ako neúspech, vzhľadom na to, že sa nám nepodarilo prekonať ani priblížiť sa k výsledkom práce \cite{kalyan} a zároveň nami navrhované vylepšenia alebo zmeny nepriniesli oproti logistickej regresii očakávané zlepšenie.

Na druhej strane ako prínos práce považujeme vyskúšanie iných metód strojového učenia na tento problém a definovanie synergie hrdinov.

Pokračovať by sa dalo vo viacerých smeroch. Jednak synergiu hrdinov definovať pomocou vhodnejšej funkcie, dvak rozšíriť synergiu aj na mieru antagonizmu proti sebe stojacích skupín hrdinov, prípadne prísť s iným spôsobom, ako synergiu hrdinov spojiť s iným klasifikátorom.

\newpage
\printbibliography[title={Referencie}]
\end{document}
